John Dashwood zag de pakketten wijken met een zucht: zij kon niet nalaten het hard dat als mevrouw Dashwood's inkomen zou zo onbelangrijk in vergelijking met hun eigen, dient zij een knappe artikel van meubilair.
